屌你388識唔識停

2021穿三萬啊

屌個世界愈有錢愈有得玩

已入500000手388沽

其實$400明顯 breakout 點都買少少搏下

根本派錢

收聲喇

爆升啊叫曬啲姨媽姑姐叔伯舅父all in